成架過海巴士得我著黑衫戴口罩，仲話革命，好唔好笑呀

出嚟啦屌你老母

一陣見

你一到站 成部巴士就會空晒

便衣入呀親😂😂😂

甴近平

你好想俾狗逗？帶衫換啦傻的嗎

咁左咁多個月你都仲未識即場變身？